老母唔比我買電競椅，話哂錢係垃圾，真係好傷我心

呢排成日睇人地直播打LOL
見到D台主坐係張電競椅到
好似好型好PRO咁
我大大話話都玩左6年LOL 我諗升唔到RANK可能係因為
我張凳未配合到我LOL水平..自問有大師實力
我同老母講如果買左張椅我有機會打職業
大把前途..仲比左FAKER D收入比佢睇
點知佢話我點解咁大個人都仲咁撚ON9...生舊叉燒好過生我
唉..依加D怪獸家長真係..唔識尊重仔女追夢既理想
只係識一味叫人讀書...做律師醫生..真係好膚淺

你有咁嘅諗法證明佢講得無錯

你老母個仔你有收入自己去買咪得

樓豬幾歲？

少年你不年輕了

屌你啦，好貴咩

7/10 繼續努力

又唔係貴，買比我都係1萬左右

貴咩

張椅有能力值?
坐完能力大爆發?

咁你買電競鍵盤？電競電腦？

5/10
有FAKER銀行A/C

好少大師話自己係大師

呢個topic翻炒又翻炒 比啲新意啦

大撚巴新會然

你嘈乜撚野

電莖椅

認真 電競椅啲PU皮係垃圾

咁多新會然